[10周年紀念]搖曳百合OVA

OVA『ゆるゆり、』
＜スタッフ＞
原作：なもり（一迅社「コミック百合姫」連載中）
監督：山岸大悟
脚本：タカヒロ
音楽制作：ポニーキャニオン
アニメーション制作：Lay-duce
製作：七森中ごらく部

＜キャスト＞
赤座あかり：三上枝織
歳納京子：大坪由佳
船見結衣：津田美波
吉川ちなつ：大久保瑠美
杉浦綾乃：藤田咲
池田千歳：豊崎愛生
大室櫻子：加藤英美里
古谷向日葵：三森すずこ

希望仲有第4季

無人睇

冇人識yuruyuri了

今集有啲膠...

冇計啦!
係タカヒロ條膠人寫故事

10年都未畢業

迷你都有人譯左

冇人識喇
好撚好笑，以前帶俾我好多歡樂

一開波段原始mode已經令我諗返起以前膠下膠下又一日嘅歡樂日子

咁就10週年
時間過得好快

係喎，咁就10年

不過ova 出左又會有人寫同人
我又有狗糧食下

結衣

合作

京子一定係二五仔

「電撃ゲーム生放送！」次回は11/28（木）放送予定です！
『リリフレ』パートは安齋由香里さん、相良茉優さん、
そしてコラボを記念して、赤座あかり役の三上枝織さんをお迎えしてお送りします。
番組の詳細は、後日公開いたします！ お楽しみに！